# 目的

主要是方便大家进行交流。使用QQ群进行代码交换/讨论，需要花费大量的时间成本。在QQ群中提出的问题难以追踪，并且聊天记录不便于保存和查找。而使用代码库不具有这些问题。

# 特点



-   包含了PFC 5.0自带的例子（脚本，项目文件等）
-   脚本/代码按照学科进行归类
-   ...

# 设置

-   依赖：目前仅支持PFC 5.0

# 使用

-   可以在issue当中提出问题，提出的问题可以加标签（tags）
-   上传代码必须会使用git，如果不会可以请管理员帮忙上传
-   ...
